屌奶星 蛇頭仲未肯放飯

又熱又肚餓

你跟邊條隊 我個邊放咗

橙 紅日都要返工場

我地包飯

話撚知佢放唔放 岩岩一黎到即刻科左$700俾我
諗緊偷走定等到6點攞埋其餘$600

拎咗一半即走

屌 蝕咗幾十蚊

我依啲窮撚學生好等錢洗